[有圖]今朝買左個美心早餐 結果...

當我將啖麥皮放入口既時候 食到有啲硬物係口入面 拎出黎既時候發現呢塊疑似指甲既物體 仲要好黃

燕麥殼

哦

朋友都話係指甲 大家食野小心啲

去美心食野已經係有問題啦

邊度似指甲

你住青山？d朋友智商咁高既？

穀物殻黎.......間唔中都會食到
剪出黎巴指甲邊會咁平整

有諗過係咪腳甲 但無理由係工作地方剪腳甲啩

你睇下左邊條尾

似阿婆既腳甲

你啲指甲咁撚皮架？

點睇都唔似指甲啦

屌，一定係指甲！一定係！
樓主快啲去攞搜查令拉人封鋪

食美心抵你死啦

其實都係討論下 見大部分人都覺得唔係指甲就安心哂

係呀係呀手指甲黎

得幾間餐廳選擇 今日輪到食美心

以為關乳暈長分身

咪on9啦 腳甲黎架

一定唔係指甲黎

一定唔係手指甲

腳指甲黎

屌你老母指甲腦裝屎

巴打 不如討論下你 你平時有冇剪開指甲

想唱9人

弱智
咁驚你唔好自己煮麥皮？
又要嘈又要買

指乜撚野甲

狗都咖食

香港教育真係好失敗
冇常識到咁
當然你屋企人都有責任啦

咩指甲呀 屎黎架

新一代可能已經唔知米原來有穀殼包住

樓主你有冇打算發表一份新嘅生物發現報告？
我覺得你會拎獎

其實我都係話疑似指甲既物體

你朋友同你都係弱智